一人一杯最難飲嘅cocktail

頭先係酒吧嗌左杯Around the World
飲落去陣味真係好似漱口水
飲左兩啖已經反胃到痴線
本身見佢有菠蘿汁以為會好似Pina Colada
有冇人有其他難飲嘅cocktail警戒下我

屌 get錯野

飲過一次真係難飲到傻

bloody mary

師兄你get左做咩

好難飲

snowball

Around the World +1
顏色幾靚個名又正，但真心難飲

太甜？
利申未飲過

以後用漱口水都會諗起佢

我覺得幾啱女仔飲

嘉應子味cocktail
僅次於化學檸檬加清潔劑味cocktail

跟本就係食生蠔個汁黎

師兄你經歷過啲咩

around the world點黎買醉架

點解嘅？

試伏器

long island走coke都得

拿來長島冰茶換我半晚安睡？

我買醉會係咁飲 tequila
Tequila 可以話係我最鍾意嘅基酒

咸

我鍾意vodka

Vodka 後生時喜歡

screwdriver

我都差唔多
唔明啲人點解會驚tequila陣味
唔加鹽直接黎都ok

要安睡我唔會飲酒
唔想訓醒嘅時候後悔

我直接啪

我醉咗會訓得差

橙汁vodka不如自己返屋企整
咁都難飲嘅話我建議拆佢招牌

識貨

我係好易醒返 第二日會精神差

我個時返工學調酒，發覺佢係最好飲

係入嚟之前已經想講呢杯

我都想學呀但係好似無咩機會

我鐘意飲Snowball ,但D人笑我

btw真係唔識欣賞紅酒
覺得啲提子皮味好嘔心

除左橙汁vodka仲有邊d屋企都整到,去bar唔會叫嘅cocktail

有咩好笑 飲酒都係求開心
無話一定要高度數先得

聽名都唔吸引

Lover
超級難飲
雖然個名叫Lover
但係飲完唔會再love

飲完成杯極想嘔

我反而會好訓左

我都覺得幾好飲

rum coke
highball
tequila sunrise走紅糖漿
簡易gin fizz

講得啱啊 飲酒都係飲氣氛

唔記得咩名，藍色好靚。飲落就化學味一定好多人中過伏，樣同味相差太大

其實唔難，香港有班學
有機會可以學，不過好似幾貴

我係跟 bartender直接學

好多cocktail其實飲糖水多過飲酒

啱聽，邊有人規定你飲咩

我揸住支 Ashahi都可以飲足一日

我係想學你呢種

想試再濃啲嘅 可以考慮下b52
一樣甜甜地 但要注意安全

同意 每間bar質素都好參差

好多都係
我較喜歡部分Classic 無花巧個d
Dry martini 、 mojito 無咁多色素

覺得做bartender幾型

ass cocktail?

一定有隊過Absolut

真係機緣巧合
唉，不過個老友都酗酒過咗身
所以之後都好少掂酒

飲酒都係適可而止好

上次果杯落得太多辣椒仔 難飲到想嘔

有
有試過happy完去七仔買細支裝嘅狂飲 自己嚟個second round

過咗個嗰豪飲嘅階段 依家都係小飲怡情養性
唔想自己同身邊嘅人有事

之前飲過一隻好撚似用壞咗嘅牛奶整嘅一杯cocktail
唔記得叫咩名

無咩錢但想買醉嘅時期
點可以唔提king robert

flaming lamborghini
MK仔至愛

可能係壞咗嘅eggnog 好恐怖

師兄都幾飲得

未飲過 好少聽咁

大學生酒聚必備

辣

買支苦精放屋企先

snowball 其實係咩味

想問有鹽痴響杯邊果隻叫咩名

Margarita

我記得係tequila嘅

易入口嘅甜味

好鹹既蕃茄汁加酒

pina colada

我好鍾意飲

好正worr

Dry martini 諗起浸味都想嘔

唔係咁差啫

好似難飲嘅Cocktail多啲，不如講下有咩Cocktail係好飲

橙汁加vodka喎。。。唔會好特別，但肯定唔會難飲

屋企有套入面調酒set
搵日試下先

Pina Colada同Tequila Sunrise

u are not alone

godfather陣杏仁香,negroni 苦得黎又唔算難飲

Lm

淨係識mojito

有冇試過京都念慈菴溝酒？

+1
係咁醒，訓得唔林

聽落好伏

覺得溝gin或者野格可以一戰

Mojito
難頂到...

Childhood Memory難飲到cls

呢杯無得輸

聽個名都覺得伏，肯定好似以前細個啲藥水咁

係啊 伏到

藥水味pink lady